其實人生九成煩惱都係關於錢

有左錢，人生真係會少好多煩惱
人生苦短，花費大部份時間就係為左錢同埋層樓
你話幾無謂

所以有錢人冇左9成煩惱

有錢人都有煩惱既，煩啲錢點使囉

有錢係萬能呢句真係好撚認同

有錢唔係萬能，但能解決99%問題